關愛座係舊登叫咩名？

洪非凡？

唐三藏大法師

唔講喇
舊登冇乜出過post
但啲光復雨革鳩嗚post會見到我留comment

以前啲五毛散收收
懶得屌
而家有組織
唔屌唔得

係

hi蓋狗

五毛dewi

生癌仲未死

不死人

五毛賈雨村

發覺愛上左牙關

五毛 Spurs_Leonard

小販平時交開保護費比黑幫
咁我屌下幫小販既旺角義士都比佢貼大字
明明我無講過其他本土派壞話 平時都係屌開中共
都比隻五毛關老屈我

五毛Spurs Leonard

差唔多日日都見你追擊dewi, 搞到有種你地兩個好熟嘅錯覺

兩條友互相靠對方上位

五毛群龍共舞

👿一見到呢個EMOJI就有預感見到關SIR

不嬲都有組織架啦

洪狗係身兼熱普城、759、HKTV打手

洪狗唔知係玩分身定點
個集團好大
同埋當年高登係好多勢力
成日打大混戰

中!

咪係
舊登已經有搵五毛做靶，拱隻五毛洪非凡上位嘅戰術

五毛知名不具

你繼續label我都唔會阻止到我屌7中共同幫黑底小販既旺角義士
五毛關

洪狗痴撚線左

含撚狗關愛鳩

五毛阿古路

睇佢d行文風格同得閒程度好明顯洪狗黎

你講就要信？
唔開名點信你

點解要你信?
你咪咪撚信囉

Ok,我錯

五毛岩瀨健三

洪大帥改咗名叫關狗你唔係唔知呀

洪清唔係生cancer死咗啦咩

同一個人

五毛十卜ching

我出左個新post支持香港建國
你做咩唔提？

where

關愛座喺舊登有冇炒中資？